ก็เข้าร่วมด้วย
ดูแลเรื่อง
ตกลงทำสัญญาอย่างเป็นทางการกับ
ทำข้อตกลงกับ
ที่มา
บริษัทยักษ์ใหญ่ไอทีทั้งสี่
บริษัทไอทีอย่าง
บัญชี
ปัญหานี้เกิดจากกลุ่มก่อการร้าย
ปีที่ผ่านมา
ภาพเอกสารแถลงจาก
ยักษ์ไอที
ระงับบัญชีที่เกี่ยวข้องกับ
ระเบียบนี้ยังรวมถึงถ้อยคำเหยียดผิว
ลบข้อความที่แสดงความเกลียดชัง
วันนี้
หลังจากนั้น
ออกจากโซเชียล
เผยแพร่โฆษณาชวนเชื่อและรับสมัครนักรบเข้าร่วมกลุ่ม
เพื่อให้นโยบายนี้ไม่เพียงบังคับใช้ในบางประเทศ
เหยียดชาติพันธุ์ด้วย
เห็นพ้องกับคณะกรรมการสหภาพยุโรป
เองก็ให้ความร่วมมือกับรัฐบาลเยอรมันตั้งแต่ปี
แต่เป็นทุกประเทศสมาชิกสหภาพยุโรป
แต่ในช่วง
แม้โซเชียลมีเดียเป็นพื้นที่เปิดกว้างทางความคิดเห็น
และ
และ
ใช้โซเชียลมีเดีย
ในการลบ
ในการใช้ระเบียบปฏิบัติ
ในโซเชียลมีเดีย
ไปแล้วกว่า
12
125000
2015
4
EU
EU
EU
Facebook
Facebook
Google
Hate
Hate
Hate
ISIS
ISIS
ISIS
Microsoft
Speech
Speech
Speech
Techcrunch
Twitter
Twitter
Twitter
YouTube
